95巴絲一齊入黎吹水 (208)

咁慢㗎

佢都慢

假裝了解是怕 真相太赤裸裸

我最喜歡和你一起發生的
是最平淡最簡單的日常

面對面看著彼此咀嚼食物
是最平靜最安心的時光

1946

Rip

2023

返工

點解無人叫過包夫做包絲嘅？

因為佢唔係絲

包shit

💩💩💩

一向叫開包仔

扮咩

@Wac男友

病咗都要俾我召喚真係陰公
@試XXX

[癡撚線]仲精彩過AV嘅情節

一日唔死都好多笑料

求救

我個Friend住公屋，上條女屋企見家長 點知發生咗件咁嘅事。。。

0436

0604

0606

嬲伯收工未

收八

12碼？

weak

d蛋好似太熟

1009

哪天 撲了空‭ ‬折了衷 祈禱終於起作用
一陣風‭ 吹來夢 卻又敗在難溝通

早晨

我嗰陣時都唔係咁報班㗎喎 我嗰陣時係walk in體育館話要報，跟住再寫張申請表格 康體通嗰啲我唔多識搞 畀啲時間我研究下

1056，係公司發緊脾氣屌緊班細老母，
你問我答

車咁我不如自己睇

呀呀呀呀呀呀呀

啊啊啊啊啊啊啊

哈哈哈哈哈哈

Caught in a bad romance

係就好

今日去咗白川鄉，同我想像好大出入

都未到

包夫淫駕到

佢已經扑左我了

身邊三十歲既同事，都開始結婚買樓生仔

btw 我就收工

零伯

又開餐啦我

2228

2229

2234

2235

2236

2238

2242

あ

い

に

2255